又係時候準備Loop Lonely Christmas

誰又騎著那馬車飛過

做乜唔搵鮑姐？

鮑姐陪你

鮑

比鮑姐騎住

你又騎著那鮑姐度過

乜撚都話返church
瞓撚醒未

兩位清 冷靜d
棋靈王騎成件事就好make sense
岩唔岩音根本唔重要

誰又騎著那鮑姐飛過